有冇人外國讀完書返黎做化驗？

有冇人都係外國讀med lab返黎拎到MLT牌？同埋搵工搵成點？？

我都係係外國讀完返黎有MLT牌

而家係一間基因公司做緊lab tech
之前考過一次醫管局但失敗左

出面私人公司MLT好多要你有經驗先請

Ching有冇試過私院呀？

仲有冇其他人分享下